韋利安唔係金章好撚串咩

熱狗贏到冠咩🤔

我地依家無 但係將來會有

未來熱聽過未

我轟今季金章，下季霸氣盃你識咩

屌你老母好撚搶咀喎

奇怪熱狗串咩嘴

掃金章嗰季熱狗多轟成幾廿分添，咁點啊？贏撚到英超未啊

熱狗係咁 咩都無一兩場就串77 利物狗都唔敢咁串啦

車利友好

垃圾熱今季冇金章，未來都唔會有金章tim

熱狗遲早都會有

求金章安gif

最起碼人地有得拎住個金章指住你班熱狗黎笑
你班熱狗拎住場1:3指住人黎笑?

我地來屆冠軍

熱狗拎過英超未?

未來

車狗開始j歷史

熱狗開始J未來

笑死 最起碼人地今年又第二次可以掃金章 熱狗掃過未

又入我地數圍爐打稻草人 肉酸到😂

車狗淨係識j歷史

今季金章都叫歷史

3年2次金章我刀想掃下